好戥今日去灣仔道歉果班年青人心酸……

錯嘅係尋日圍税局同市民有衝突嗰班友
唔係今日去灣仔道歉呢班
好明白道歉嘅用意
不過今日睇連登d post
一堆自以為是嘅撚樣繼續死撐
甚至屌道歉嘅人多事
兄弟爬山可能只是一廂情願……

美中和好未，你個中資銀行戶口穩唔穩陣

好戥你老母心酸，美中和好炒晒車你老母條隊排到上北京，你都仲唔肯面對

樓主之成名post

中美和好，反中撚炒哂車

咪學藍屍老坑咁斤斤計較好冇?

根本行動方向錯左。要on9行出去由得佢死

成日出d分化post有冇咁得閒

唔洗理，根本好多鍵盤戰士黎 出都無出過

道歉係有錯先會做，佢地依加如同對外表示有錯。我夠知佢地既用意係唔想引起民怨，咁解釋清楚咪夠，洗唔洗為完全冇錯既事道歉呀？最on9既係，佢地係代曬咁多位示威者道歉。我相信好多人都唔能夠接受，至小我唔會。

condom

贏一齊贏，輸一齊輸
隊友交失波咪走多兩步補位
補完先屌都未遲

邊個收咗錢

又分化

咁搞笑原來唔係你去搵證據證明人地有收錢，係人地要搵證據澄清你個指控

呢度香港呀唔係你個支那

樓豬 G20呢次和唔和好呀

回憶小子

隻賤種小子應該block咗鞭鳩佢嘅人

錯你老母

唔好再回應呢條五毛

原來弱智既
咁你慢慢啦喎